覺唔覺得難得一遇係陳詠謙最出色既歌

其他真係不了

見到佢個名本能反應覺得垃圾

高山低谷

字花/告白

難得這段愛情 能捱這麼久
呢句已經有問題啦

我都覺呢句最出事，啲人結婚都揀
Phil既情歌我覺得愛情小品仲Sweet

夫目前飯

成首歌都出事啦 D詞一邊填到好似就快散咁 一邊填到多謝另一半一直支持

著襪浸溫泉

漸漸

萬萬對情侶 避不過巨輪仍然我帶你前進

雖然知道好多情侶都唔會永久 但我想同你一齊

天要擋我 帶着你開新路力量是你我都相信

但個天考驗我唔比我地繼續行落去 估唔到個阻力竟然係"你"

屌你老味填完詞又唔review有無令人誤會既位，唱片公司又覺得無問題

天要擋我 帶着你開新路
力量是你我都相信

我理解係:
個天要阻我,但我會帶住你去搵新既路
而我咁做既力量來源就係你同我都相信可以做到

你呢個理解係正確，但我都睇唔出我個理解唔通